# Lownum1 · Introduction à la lowtechisation

Lowtechisation et numérique, partie I 

## Introduction
- **C** Introduction : organisation du cours et aperçu des concepts *lownum/low01* `2h`
- **A** Scenarios Ademe *lownum/atelier-ademe* `1h`
- **P** Initialisation *methodo/initialisation-lownum* `1h`

